走先又屌 和理非非=仆街 唔衝=港豬

對唔住各位，我要走先，聽日真係要返工

唔該你地班和理非非既仆街入一入黎

103萬人遊行但咩事都無發生

cc台hoball

涼住冷氣屌人

庭庭玉立